[屯門試化武事件] 正苦: 已完!

政府部門積極跟進屯門懷疑刺鼻氣味事件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（十一月一日）表示，就十月二十八日屯門區多處發現懷疑刺鼻氣味一事，各相關部門一直積極跟進事件。

消防處於十月二十八日下午三時三十三分至四時二十五分，共接獲十八宗在屯門區有刺鼻氣味傳出的緊急召喚。該處隨即派員沿杯渡路、鳴琴路、田景路、石排頭路、青松觀路、震寰路及附近一帶調查，並曾進入大興警察行動基地，其間沒有發現不尋常氣味。該處隨後兩日（十月二十九日及三十日）亦曾到區內有關範圍調查，並沒有發現不尋常氣味，消防處亦再沒有接獲市民報告在該些範圍發現有不尋常氣味的緊急召喚個案。

警方於十月二十八日下午三時三十四分起接獲多人報案，指屯門一帶有刺激性氣體。警方及消防人員接報到場，經初步調查，並未能夠確定起因及源頭。事件列作異味發現。警方澄清，警方當日日間並沒有在屯門使用過催淚氣體或如網上流傳所說試用任何不明氣體。

環境保護署（環保署）在十月二十八日下午三時五十分至四時五十九分期間亦共接獲十宗發現難聞氣味的投訴，調查人員約於下午五時三十五分到達現場。與消防處人員了解現場情況後，環保署人員在大興警察行動基地、寶怡花園、海麗花園、屯門西北游泳池、良景邨和田景邨等一帶進行調查，未有察覺任何明顯異味或可疑的氣味源頭。

環保署在十月二十九日及三十日再派員到區內調查，並且擴大範圍至建生邨、石排頭路、山景邨、大興邨、卓爾居、蔡意橋、河田站、屯門站、屯門鄉事會路及兆禧站一帶，其間沿途檢視區內路面渠蓋、食肆及工業大廈排氣口等，以嘗試尋找可能的殘留氣味及氣味源頭，惟仍然未能有任何發現。

環保署亦就十月二十八日的天氣和空氣質素監測站數據作出分析。當日中國華南地區受一股南移的東北季候風影響，香港於中午後開始由東風轉吹西北風，帶來污染物水平較高的氣團，使本港多區的污染物濃度（包括臭氧、二氧化氮、PM10及PM2.5）在中午前後上升至較平常高的水平。在秋冬季節這個污染物濃度較高的水平會不時在本港出現，並且覆蓋本港多個地區，不限於屯門區。空氣中的臭氧對人體刺激性較強，但十月二十八日的濃度以秋冬季節來說並不是特別高，其峰值少於今年九月份錄得的最高濃度的一半，所以亦未能斷定臭氧是引起刺鼻氣味的源頭。

相關部門會繼續留意情況發展，如氣味再次出現或有新資料，會再作跟進調查。

完
2019年11月1日（星期五）
香港時間12時10分

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

仲搵黎環保署屈話由中國華南地區吹黎

咁多年都冇試過, 點解得28號先會出D有TG味既毒氣過黎?

試TG咪試TG
平時都射唔少啦
驚乜?

聲明個標題同內文不符
港共政府都做埋標題黨
唔好以為個標題寫左積極就叫積極左先得㗎

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

積極跟進, 但做法係如氣味再次出現或有新資料，會再作跟進調查。

得啦，乜撚事都冇發生丫嘛，明架啦，快撚啲去死啦你班陷家產

唔打去解放軍軍營問？

皇家軍會敢於承認自己訓練催淚彈

大陸吹落黎 你都要同深圳了解下啦 痴撚線
起馬都要知啲市民究竟吸左啲咩掛

青山靶場有冇去睇過啊？

疑兇否認, 相關部門話唔知, 區議會立法會又唔比查
件事好似冇發生過咁

該處隨即派員沿杯渡路、鳴琴路、田景路、石排頭路、青松觀路、震寰路及附近一帶調查，並曾進入大興警察行動基地，其間沒有發現不尋常氣味。該處隨後兩日（十月二十九日及三十日）亦曾到區內有關範圍調查，並沒有發現不尋常氣味，消防處亦再沒有接獲市民報告在該些範圍發現有不尋常氣味的緊急召喚個案。

吹撚散哂啦on9

連收集空氣樣本化驗都唔做就想呃鳩人

依家直頭話可能係華南地區吹黎, 唔去查

想知屯門班保皇區議員做過D乜?
24號可唔可以用呢樣民生健康都唔關注踢晒佢地落馬

咪玩啦，咁多人落過場聞過tg，呃到邊個……

華南地區吹過黎的話，天水圍元朗d人又唔見有感覺？

屯門牛牛日頭食完TG 夜晚仲要比人拉

有事就搵大陸笨
黑警你唔撚係啊嘛

屌你老母明明就係大陸有毒山埃tg
點解咁樣都可以講大話

垃圾正苦次次出事淨係識冷處理

住係屯門幾十年都未試過，你9打份報告出黎就想打發我？

果晚射D TG第二日都散哂啦，何況D氣係晏晝3點爆出黎

好嘢，當冇事發生

華南地區運落黎嘅tg?

你就算屈中国吹嚟你都叫佢作個數字話嗰日廣州污柒數字嚴重呀屌你

好似四川豆腐渣咁

政府表示: ????唔知道

一啲證據都冇

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

做咗又唔敢認

大興狗屋所在地建生嘅現任民建聯區議員陳文華龜縮冇出現過嚟

就咁？

咁樣兜法, 似身有屎, 大家睇路, 下次放納粹毒氣

支那吹落黎就唔駛理係咩

試下解讀 而家搵唔到=以前無

咁似韓國果套極限逃生

其實當晚d白衫狗都話唔知咩事 邊個整d毒氣出黎呼之欲出啦
全香港除左班狗有tg之外仲有咩人會有

2014年3月3日 (一)
屯門入境處發生懷疑臭氧洩漏意外，三男女職員不適送院。現場為青山公路青山灣段八十四號青山灣入境事務中心，昨午四時許，兩名姓盧及姓莊男職員，到天台一間放置用以消毒空氣的臭氧機的房間進行檢查，期間，疑有臭氧洩漏，兩人吸入氣體不適，報警求助。

會唔會真喺臭氧做成

仆街

當人地未聞過TG咩

甴近平

搵唔到就唔洗搵？
一句唔係就算？

不過有樣奇怪既喺
唔知喺咩氣體
而呢啲氣體只有喺屯門聞到
附近既天水圍元朗甚至藍地洪水橋都聞唔到
啲氣體有惰性?

你條link個case係濃度高先會刺激到入廠(係個來源格離)
但28號睇返環保署數據 個濃度其實同平時其他區比 都仲係算低
政府明顯係用唔撚關事既數據黎解答就算

但屯門係室外仲要咁大範圍? ANY肥, 就算係臭氧都要調查架點解得屯門咁得天獨厚有團臭氧吹左過去

林超英咪又係咁講

下次要拎空氣樣本去化驗

應該同青山靶場有關
咁咪個個都話自已唔關事囉

係低調處理呀

咁林超英講既應該唔成立

風向問題 28號3點 屯門風向係吹緊北風(由北吹向南)
所以幾乎肯定個刺激氣體來源係屯門大興附近

會改口

民建聯點會理，睬你都有味。

屯門無被摺，玩下其他野，點知又搞出鑊

屌你老母啦

甴近平表示不認同

屯門區既非保皇派侯選人瘋狂狙擊呢點啦
食開蛇齋餅粽既唔會再投佢地

咁多人聞到都話無

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴

2016年都識用膠袋收集空氣樣本啦
我就唔信今次無
如果有空氣樣本就可以做比對分析？對比下係咪嗰啲污染物囉

姐係我俾人懷疑殺咗人，講句無啊我無殺到，咁就當無嫌疑？

追究到底啊屌你 D貓貓狗狗唔舒服啊

Push

我屌你啦
你話蝗蟈吹落黎
你點解釋富泰,嶺南冇事
如果係天水圍都應該中招喎

信你都on9啦 再加上環保署做野出名廢

哈哈

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

姐係其他17區係高原地區 D污染物吹唔到過黎?
定維港有結界 港島不受華南季侯風影響?

住屯門廿幾卅年都未見過咁嘅情況（幾污染都試過），仲可以厚顏無恥咁瀨空氣污染物

政府收膠啦

唔好下年先check同你講冇事

其實我覺得係運送時自爆
但國貨自爆。講出黎俾人屌
如果講試驗，民居附近試 仲俾人屌得勁

反正班狗覺得佢地講既就係事實，先會有而家呢個解釋

警察冇使用冇試用, 即係洩漏啦？
定係解放軍使用呀

借位幫推

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

警謊話冇用姐 猜話過老解冇用
佢地好鍾意避重就輕 你講唔中個答案或者方向錯左就話冇事
總之就要斟酌佢地啲用字 仍地好鍾意玩語言偽術
又或者唔係TG 係其他氣體 啲街坊好似話唔同味

有邊次敢認

下次唔好浪費你地咁多時間度稿啦
一句 我話ok就ok 完

上面有新聞話靶場都試過流出
不過港英政府做法唔係第一時間否認當無事發生囉

諗住過多擺就冇人記得

咁撚多個人咁撚多個鼻聞到 連一個合理交代都冇
香港人係香港真係賤撚過地底泥

呢度我話事, 要你聞乜都得, 吹啊

唔只得一兩個聞到，咁多人都聞到就肯定唔會做假，政府居然當居民沒到

甴近平

真心建議今屆非保皇派繼續j擊呢點

柒婆已經話埋俾你聽啦
各個部門攜手以亂製暴
夾晒口供

香港於中午後開始由東風轉吹西北風，帶來污染物水平較高的氣團

即係林超英個講法，只有北風已經有破綻啦！

完全唔想睇

佢搵唔到源頭咋
大佬過咗四日 點會仲聞到有味
呢幾日咁大風咩味都散啦
佢當屯門人係弱智定低能？
我邊個都唔撚信 我淨係信我個鼻！
我嗰日個鼻勁唔舒服
喉嚨勁確！隻眼好唔舒服！
就係咁！完！

如果會講國貨自爆。我諗佢自己都唔知點回應
而家無恥到咁 咪直接講無事發生

以操炮區嘅位置
吹東風嘅話，只會吹去珠江口
吹西北風嘅話屯門市區就瀨嘢

如果ground zero係良田/寶田後山一帶，
乘著風勢落就係寶田，良景，工廠區，市中心，安定友愛

錯上加錯
愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

你試完毒氣會唔會出個聲明話俾全世界聽？

港英會，而且試過

甴近平says hi

就算空氣差都唔會流眼水同咳到嘔掛
甴近平

算把啦，國產嘢係咁，冇其他國家供貨就自爆都要用

閱哦

問題係自爆又好，係靶場用完洩漏又好
你都冇理由由佢架，佢想低調處理咁梗係要撩番上黎

立即用飛機飛去靶場睇吓搵唔搵到黑色tg彈殼，我唔信佢地會跳落去汁番啲殼

不完美，要改善果次

一句無發現就算？
撚鳩屯門友好撚開心屌你老母

不如問下解放軍當日有冇係青山靶場試TG

傳媒 議員 唔好放過佢呀

唔問下係青山靶場射左咩？
丫唔好意思，駐軍事務唔到特區政府管

相關部門會繼續留意情況發展，如氣味再次出現或有新資料，會再作跟進調查。

幾日後先跟進, 之後無發現...

睇完只見到唔開file就唔會搞到破案率跌咗

一句話揾唔到源頭就可以收工

保皇黨唔回應唔支持成立調查=支持正苦毒害市民

唔使你查呀？

擺明加左料試化武啦
甴近平

是是但但

你話係就係啊
我屌你老母